好想女朋友只係望住我

好想自己變到完美
出街唔望其他異性，只係望我。
係咪好變態

On9
點睇路

唔需要，我會拖住佢行

No photo no talk

諗到佢淨係望住你之後睇唔到路仆街就好笑

不如佢直接插盲佢

咁咪唔可以望住樓豬

仲有個屎眼望樓豬

咁咪唔可以著褲